學生一路無參加過政治運動

學生一路無參加過政治運動，只係參加公民運動。政府一路推公民教育，體驗式學習，親自到現場參與應該係最有感受、感悟嘅學習方法
政治一路無被帶入校園，只不過學生學習緊如何成為一個公民。
利申：唔係鼓勵學生犯法，純碎研究公民學習方法

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇